[突發] 金鐘再現撐警遊行對伍

現場目測800萬人

我而家求其開個po召集喺金鐘嘅巴絲打人數都壓死佢

黑工撐黑警

幾條友出黎搞笑咩

又可以去藍絲page玩9佢地

大多數沉默嘅去咗邊

至少十五億人

原來好多人撐警

笑撚左

倒掛區旗喎

支旗倒撚轉咗?

佢地個批倒轉嘅區旗幾時先用完？

二十慢人

用毅進制去計呢度連1個都冇

得閒要表揚吓

反了反了

癱瘓咗交通未？？

係

錢就識收
交啲功課好無
俾啲感情

成億人

伯伯慢人

10慢人

金鐘開始多人

5個都暴動，咁8個咪。。。

9百萬人

聲勢浩大

驚方：高峰有十萬人

其他點解今次對面聲勢咁弱?

今屆政府唔識咁玩 / 同果班勢力唔係同一伙?

定上面真係無錢?

無事嘅，今朝廢老未睇到tvb先未出姐

好多人

哇咁撚多人 要出速龍小隊了

毅進制：14億人

果班係689勢力嚟
唔關777事

嗱，呢d先叫收錢做野呀

呢個人數可以放300粒催淚彈

中暑未？

咁即係証明689勢力手段仆街程度都至少高777一班

雖然我都明廢老果頭近
但咁快得返咁少人

廢老搵外快，搵完就去公園比d跳舞中國師奶

繼續保持沉默

嘩 咁撚多人

無記錯任何人倒掛區旗/國旗即屬違法

第一張後面個食q 都笑鳩佢地

推推

點解d藍絲唔出黎成日係fb念力撐警

又係幾件廢老

哩班廢老幾時仆街死

政府認證果個支持修例聯署露晒底 , 其實可唔可以告個聯署誤導 ?

好多人, 好驚

印錯咗

警方評估有 2 人

得咁少人都算遊行.... 笑死人

龍尾出發未？

8慢人

人山人海,嚇死人咩

有冇得改做
反警察
撐暴力

當年有上海仔班黑社會
林鄭做左幾十年公務員未必識果班
但都快有心癡上去

你班老野反轉區旗
犯法架

禁止將國旗、國徽、區旗及區徽用作某些用途

不 得 展 示 或 使 用 破 損 、 污 損 、 褪 色 或 不 合 規 格 的 國 旗 、 國 徽 、 區 旗 或 區 徽 。
國 旗 、 國 徽 、 區 旗 或 區 徽 必 須 按 相 關 法 律 規 定 的 規 格 製 造 。
國 旗 、 國 徽 、 區 旗 或 區 徽 或 其 圖 案 不 得 展 示 或 使 用 於 商 標 或 廣 告 。 此 外 ， 國 旗 或 其 圖 案 不 得 展 示 或 使 用 於 私 人 喪 事 活 動 ， 國 徽 或 其 圖 案 不 得 展 示 或 使 用 於 日 常 生 活 的 陳 設 或 布 置 或 私 人 慶 弔 活 動 。任 何 人 違 反 這 些 條 文 即 屬 違 法 。
非 經 副 行 政 署 長 事 先 批 准 ， 任 何 人 不 得 在 任 何 行 業 、 職 業 或 專 業 中 ， 或 在 任 何 非 官 方 機 構 的 標 識 、 印 章 或 徽 章 中 ， 使 用 國 旗 、 國 徽 、 區 旗 、 區 徽 或 其 圖 案 。 如 向 副 行 政 署 長 事 先 申 請 使 用 國 旗 、 國 徽 、 區 旗 、 區 徽 或 其 圖 案 ， 須 以 書 面 方 式 提 出 ， 並 送 交 以 下 地 址 ：
香 港 添 馬 添 美 道 2 號
政 府 總 部 25 樓
政 務 司 司 長 辦 公 室 轄 下 行 政 署

傳 真:

2804 6552

電 郵:

flags&emblems@cso.gov.hk

任 何 人 公 開 及 故 意 以 焚 燒 、 毀 損 、 塗 劃 、 玷 污 、 踐 踏 等 方 式 侮 辱 國 旗 、 國 徽 、 區 旗 或 區 徽 ， 即 屬 違 法 。
有 關 違 法 的 詳 細 條 文 ， 請 參 考 《 國 旗 及 國 徽 條 例 》 和 《 區 旗 及 區 徽 條 例 》 。

屌你老母人數愈嚟愈少

咁熱都要開工 真係辛苦晒

枝棍裝錯方向

警方公佈遊行人數數字
700萬人 人數創新高

何大狀呢？唔係佢吹雞㗎咩？

小學旅行？

啲廢老成日自私搵錢

統一行到海富？

依啲人真心架，我地要尊重佢地表達意見

洗完萬5蚊之後比人笑

估唔到咁多人撐警

示弱

認住 哩班仆街 運番大陸

高峰人數：9男女

警方估計 200萬人

有無巴絲打疏忽照顧父母呀 接返佢地走啦天氣咁熱

場面好震撼

咁撚多人，唔撚係掛

戴口罩既都係鬼！

似旅行.....多過遊行

又要用毅進制計下先

唔係前任特首
叫唔到人
以前有好多係新界佬叫人
佢地點會幫呢個特首

遂個 攞支區旗 影張相打卡，攞飯盒散得

組隊去數人數

好似影張相打咭交差算。

果幾個女人唔係香港人黎喎

不如我地去騎劫
整寫住撐警察成立獨立調查委員會
還警察清白嘅poster

So many ppl

佢地應該係真心
咁撚柒 有錢都不了

沉默的大多數：七百萬減九人反對警方濫暴

組團去旅行都唔成團啦屌

毅進制:目測500萬人

想問下龍尾係邊

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

班際旅行一班都多過呢度啦
大佬畀啲誠意好唔好啊

問佢地係咪收左錢

自己屋企人都唔出黎支持

最高峰時主要路線有一百萬人

好多人遊行撐警, 地鐵會否考慮不停金鐘站?

現場開始多人

咁疊馬

撐警察，反暴力
呢句野點解咁矛盾
暴力既係警察喎

其實 唔尷尬嘅咩

你地唔好刺激到有人揼錢出黎大搞啦

大陸唔知俾幾百萬佢地遊行架
雞頭再判出去 全部人分幾百萬架
依家呢度得幾丁友 fatfat 喇

九慢人

咪燃理佢地

目測判0慢人

睇到好尷尬

有幾多慢人？

目測20慢人

目測有九十萬人

愈黎愈少維穩費？
請得9個

蟲尾都長過佢

反暴力係咪同黑警講

撐警察但反暴力
咁即係撐唔撐？

我約friend食飯都多過佢😂

好有說服力

咪𠹌再講sorry,大家自己人

文宣組又可以出動宣傳有人反港

港獨遊行?

警犬：八百萬人

支那真係無錢

柒伯慢人，畀啲掌聲！

有冇20萬人?

推

大生意黎架，表現好有二千幾蚊一工架

嚇到我唔敢去金鐘了

煽動顛覆國家政權

cls多人到

收咗幾多錢？

九個人撐警 即係有 6,999,991 人 不支持警察

人數已經足夠構成暴動

喂屌你咁撚踏馬想踩死人咩

報警拉班友侮辱國旗得唔得呀？

唔係應該順水推舟，帶佢地風向去
支持成立獨立調查委員會

係都要搵啲甩皮甩骨既人

多撚到呀

哇呢度應該13億人

唔夠30人連不反對通知書都唔洗 識玩

大陸豉油痕

陣間點出港島逼都逼死

明明係撐警大遊行

四五行動

無揮五星旗 港獨

想去 封左站未？

[深度分析]香港人的勝利方程式

係咪可以報999捉返佢地d支持者
唔尊重區旗

其實咁嘅人數，行嚟咪自己柒...

咩區旗可以咁用嫁咩
他地憑咩可以用支旗代表香港

幾個加埋都幾百歲人 好心就咪行出黎獻世啦

反了！反了！

鴨子團

笑死人咩

嘩，屌佢老母，好撚多人，嚇撚死

幾錢一位？ 想搵返小小錢

撐警犬只有堆咁既廢物 而現實都只係得依d
警犬覺得肉唔肉酸其實

夠人數非法集會同暴動喇

佢係咪倒轉咗支𣄃？

俾你地啲留言笑死

同屋企人飲茶都多人過佢

有9名暴徒

最膠峰有 100 萬人

你地厚多士呀

呢個場應該要300粒催淚蛋？

下次搞個室內撐警大行動好過啦
跟住攞個航拍影落黎
「嘩！睇下無乜人喺街喎」黎打飛機咪算囉

今日好多地方都有檔口，荃灣都見到

沉默的大多數？😂😂😂

push

沈默的大多數

目測800萬人

反轉區旗！
想革命？

點解佢哋唔group埋曬一堆多啲人先出？
宜家次次遊行都係得幾個廢老真係好肉酸

做多左喇

上頭都無科水

維穩費少左？睇黎中共呢排真係好窮

嚇撚死 咁嘅人數 推翻共產黨不是夢

diu拗左一拗

即係呢d智障既fb page?

留力今晚呀義士們

笑撚咗，800萬人
係咪計埋喺鬼門關過關嘅開埠先人

請廣傳

90萬人
MATCH聯署人數

證明黃絲狗散播聯署人數造假
是謠言

有五百萬人呀

可唔可以唔好出嚟7

識玩假膠黎
牌上面啲口號曲到圓

遊行人數連申請都唔使

黃子華
你見無人拍你唔好拍，儲一儲先
好心無人就唔好出

竟然夠膽倒掛區旗遊行，真係好勇武

會唔會封晒龍和道同夏榷道

嘩 咁多人 實打撚死我地呢班黑衣人啦

嘩屌想嚇撚死人咩成80萬人係到

On9
呢到起碼座底3千

你地好衰，做咩P走晒d人。

人多勢眾

除左呢10條友
香港沉默的大多數
都係唔支持警察

套用佢理冇腦諗法：全港800萬人呢度10個
姐係7,999,990萬香港人唔支持你地呀，睇到未呀

係咪我睇錯，支旗調轉左

笑死人 我班frd都多人過佢地

係咪郊遊團集合

排珍珠奶茶條隊都長過佢

好撚多人

我屌 同調轉份報紙跟蹤人有咩分別

係曬全部在場男士嘅睪丸入面？

連非法集會嘅人數都未夠

點解可以咁少人

小人利益為朋 出嚟遊行 攰 無錢收 又要曬 係屋企鳩up唔洗本

後尾清潔阿姐計唔計

嚇死人啦咁多人，警方仲唔開路？

想問下龍尾係邊 宜家先出門口仲有無得行

點解全部都係譚仔阿姐？

無錢就唔好搞啦 柒架嘛

留名睇今晚個撐警集會人數創新低

垃撚圾
廢

暴動了

口罩 黑衫 黑超 戴帽

#緊急物資消息

PLEASE SHARE & SPREAD OUT!
UGRENT⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

以上為中信物資站現況
急需市民自發清走物資, 身作流動物資站
有車或地方存放的市民請迅速行動
我地大消信得過香港市民想幫忙的心

有車或有地方存放可聯絡 @bemorelikewater

物資有頭盔, 手套, 眼罩, 索帶
大量水, 食物, 生理鹽水

屌不如我地去參加啦

提佢倒轉左枝旗

其實佢哋撐警察 又反暴力 好似有啲矛盾

咁少人旅行團都唔開團啦

我見到8伯慢人

隊伍？一打都差三件喎

岩岩走左了 sorry

因為佢地有錢收
無錢要遊行？不了
所以話d咩藍絲
真係得啖笑

Spread thx
Also this
麻煩大家幫推新 po
[622行動] 網絡澄清大行動，遍地開花

暴動

反了反了，据消息人士称，港独分子一直和撑警分子和警察有私下联繫，希望借助拉拢香港最大的本土武装势力，促使香港独立！撑警游行竟然只有香港区旗而没有中国国旗就是最好的证明！撑警等于支撑港独，认同请广传。

好肚餓
去到有無飯盒拎

有冇人整張用 iphone xs 影得幾個人 , 用華為 p30 影就幾百萬人嗰幅圖

冇錢

有十個人咁多，夠搞兩次暴動

嘩 長到見唔到龍尾

呢度人數都夠抽

笑咗

又回帶

去左遊行個d負評？
仲差一個wo

3人以上非法集結—-> 暴動

笑撚死，推呀

唔知有無飯盒呢

撐警遊行隊伍
叫你撐警小組都俾多你

笑到hihi

柒婆要立刻出嚟回應，否則下次人數可能會倍增至拾幾人

投降啦 咁多人

逐個影相交數?

暴動緊 黑警仲唔出催淚彈？

以一敵萬

佢哋一人吹一啖氣，都夠吹曬我哋啲人去到大西洋
不得了

有冇位入佢地

人龍

仲未見白粉佬出場，睇嚟好水緊下

gogogo

呢度20萬人

數伯慢人撐警

好似奀星買FANS黎橕場咁
D人工太un只能夠時薪請到幾隻無業遊民

可以舉報有人侮辱區旗

咁多人應該要封幾多線

嘩，呢班咪係沉默的五百萬

夠人暴動

好撚肉酸

好L多人

要求開路

又一班

仲要有個低胸妹

唔講以為係d濕鳩旅遊團
拎住支旗仔係到打卡

啲保安都笑7佢地

哩啲真心覺得收錢啦 得幾丁友 屌

毅進制係反向計算

假撐警，真反港

笑左

好心得嗰幾條友就唔好衝出黎柒啦

好彩你無去考毅進

900一個 都成幾千銀

個post d 正平都多過佢

點解今次D維穩費咁少??

呢d先係對警察既暴力囉 心理陰影超大

五個人集會

阻一阻，sor

眼鏡大師
全部員工都支持政府
話我地呢啲人阻住佢地做生意
唔好去幫襯

老弱殘兵佳撐警

撐囧大遊行

得幾丁友維穩費一皮都唔駛

藍絲邏輯: 有6999991位香港市民強烈譴責警方濫用暴力

可能係毅進舊生會

撐警大會？大？邊度大？

😂係街大笑出黎

即係全港700幾萬人減佢地都反警???

臨時演員都係演員！

5毛論： 得幾個人撐警 剩低個7百萬都唔撐

撐警活動中，有人倒掛區旗

諗諗下，我明點解咁少人都要一堆堆人分開出嚟
聽日新聞稿就係

昨日有數十/百個不同團體於香港各處向警方表達支持及信任

每隊人數唔係重點，團體數先係佢哋打j數字

次次出嚟都有旗 立場鮮明

簡直重新定義鍵盤戰士一詞

哩幾隻fit馬黎

翻屋企或者去商場涼冷氣啦

開始派到啲正常出黎

速龍搞唔掂啦
要吼一聲嗰隻暴龍先搞特掂

其實點睇

執法者呢？

個位數會唔會小小過份 每人比多幾百啦陰公

咁疊馬嚇撚死人咩

呢排中共好唔掂哦 唔夠錢出糧

播啦cctvb

犯左法 應該報警處理

好心搵d 後生d 搵d 老人家一陣中暑

堂梯上面果個計唔計

想收錢去撐
舉住 支持成立獨立調查委員會 還香港警察一個公道

可以點告，有晒相，佢地自己又po哂上fb，應該無得賴

多過5條友
大約200粒催淚彈應該差唔多

屌咁撚把炮琴日出黎警總嘛

嗰啲好似係義士 唔小心令到佢入鏡
Sorry

佢地有無15億 15萬都俾多佢啦

目測有300億

精

同俾意見一樣 一兩個人就扮一個團體

區旗咁樣係咪可以報警

post 上藍絲 page
問其他人去晒邊度
要班老人家出黎受苦

八十慢人

過千萬人喺到喎

10個人支持警察
閘係有699萬9990人唔支持

屌你老母 專業啲啦

陳淨心條八婆去咗邊
呢啲時候唔係會出嚟咩

有人等緊佢出嚟，出面已經發咗通緝令

如果我係警察我真係會覺得好柒

有無i g

次次撐警都得幾丁友 羞恥唔羞恥呀

紮撚到咁
一除衫就唔見咗對波
B都比多啦

原來收埋收埋咁多人，怪唔之得班黑警唔驚啦

仲沉默緊

pish

好多人喎

40歲架啦肓閪

人無恥則無敵

低讚既，咁厚面皮，咁唔知醜

經費不足

不支持警察的人係800萬-8人
d狗都唔出黎支持 身在曹營心在漢

今日好多區都有，夠鐘影張相佢地就收工😂

佢地咁慘，有冇手足落去幫手
善心打破人數少

跟著要出糧架

嘩呢個人數可以起兵做反，中央好似開始調動緊解放軍入香港預防有人借支持警察為由做反

計埋圖一後面個清潔呀叔
有800萬零一個

連登m記生日party 都多過佢地唔知幾倍

估計人數已經可以組織數次暴動

請立即鎮壓暴徒

化整為零
用次數 當人數

多於三人，非法集會？

唔係好撚多警察家屬好支持佢地嫁咩？

呢到唔知有幾多人

主辦單位咁慳皮

金鐘隊伍已經收集哂標語 坐喺海富中心大家樂休息 圖片後補

10分鐘前影 而家已經收哂標語 淨低支旗

係咪要持有長者咭先合資格參與呢個活動

洗埋地

投降喇，我投降喇

亂掛區旗拉得

又撐警察，又反暴力
好難做喎

有冇義士响附近影低相做證據

屌

嘩，葉問一個夠唔夠打呀

禁止將國旗、國徽、區旗及區徽用作某些用途

不 得 展 示 或 使 用 破 損 、 污 損 、 褪 色 或 不 合 規 格 的 國 旗 、 國 徽 、 區 旗 或 區 徽 。
國 旗 、 國 徽 、 區 旗 或 區 徽 必 須 按 相 關 法 律 規 定 的 規 格 製 造 。
國 旗 、 國 徽 、 區 旗 或 區 徽 或 其 圖 案 不 得 展 示 或 使 用 於 商 標 或 廣 告 。 此 外 ， 國 旗 或 其 圖 案 不 得 展 示 或 使 用 於 私 人 喪 事 活 動 ， 國 徽 或 其 圖 案 不 得 展 示 或 使 用 於 日 常 生 活 的 陳 設 或 布 置 或 私 人 慶 弔 活 動 。任 何 人 違 反 這 些 條 文 即 屬 違 法 。
非 經 副 行 政 署 長 事 先 批 准 ， 任 何 人 不 得 在 任 何 行 業 、 職 業 或 專 業 中 ， 或 在 任 何 非 官 方 機 構 的 標 識 、 印 章 或 徽 章 中 ， 使 用 國 旗 、 國 徽 、 區 旗 、 區 徽 或 其 圖 案 。 如 向 副 行 政 署 長 事 先 申 請 使 用 國 旗 、 國 徽 、 區 旗 、 區 徽 或 其 圖 案 ， 須 以 書 面 方 式 提 出 ， 並 送 交 以 下 地 址 ：
香 港 添 馬 添 美 道 2 號
政 府 總 部 25 樓
政 務 司 司 長 辦 公 室 轄 下 行 政 署

傳 真:

2804 6552

電 郵:

flags&emblems@cso.gov.hk

任 何 人 公 開 及 故 意 以 焚 燒 、 毀 損 、 塗 劃 、 玷 污 、 踐 踏 等 方 式 侮 辱 國 旗 、 國 徽 、 區 旗 或 區 徽 ， 即 屬 違 法 。
有 關 違 法 的 詳 細 條 文 ， 請 參 考 《 國 旗 及 國 徽 條 例 》 和 《 區 旗 及 區 徽 條 例 》 。

黑衫
原來自己人

用返廢老語調："呢堆後生又收咗美國佬幾錢呢？"

[img]圖片網址
冇哂士氣
冇咩好睇lu

邊有 十慢人之呱

好不安咁多人想擾亂社會秩序？
但係好似連非法集會個人數都唔夠

每日放150個黎香港 做咩唔叫佢地出黎幫手啊

【連登晚報】真 · 撐警大聯盟

撐警遊行遍地開花，你班連登仔不服來辦

中共無哂維穩費? 得幾件 freelance 咁撚寒酸

好肉酸

唔知我有冇數錯，好似一圍枱12人都唔夠數

旗都拆埋
淨低索帶似垃圾一樣， 沒帶走

好撚多人

我地認輸啦

重有鄉土個班廢中

好似幾正，右邊

笑撚死人咩

金鐘隊伍前往城967巴士站輪候登車

967： 天水圍北 天恩邨，經天澤 天富

想問下旗杆算唔算超大件行李？ 可以帶上巴士

放工趕緊過黎，等埋我先好走

事實證明
班支持者真係無腦無讀書

老實講咁樣行出黎想學人收錢？

返屋企喇，車錢都蝕9埋

同時撐警察同反暴力有衝突喎啊叔

係囉 請問坐去天水圍幾錢車費？

唔夠錢請人呀？

多人到睇唔到
有d人半透明既

廢老攞正牌2蚊搭車 用緊你同我啲税呀

仲未柒夠咩？

人唔笑
狗都吠

旺角都聚集咗大量撐警人士

飯盒都冇個
尹天仇都唔做啦

大陸樣..報狗逗下佢..

目測過十萬人

屌咁多人都唔封路

9 vs 2,000,000
Ok

唔好笑 圖一係香港屯門公園黎
班死廢老幾時死曬

乜撚野叫有效執法
嚴正執法聽得明
有效

5個人用150粒催淚彈
佢地呢到至少9個人，咁咪要有450粒？？？
警犬夠唔夠催淚彈用

擰轉身發現有件癲佬即時慢慢向後褪

認真問，係咪告得拉得?

而家做雞都可以揀客

大陸落黎一日遊 買奶粉順便賺水腳

係咪影完相就收咗工

八，伯，慢人，大，遊行。

上下

報警 有人非法集會 仲好似想衝擊咁

加埋都冇800歲

low low有冇出去接請願信
有民意授權下次仲唔拎真槍實彈

咁愛香港，支旗都反埋

有個廢老山長水遠元朗出黎

廢老們遍地開花建制係咪開始動員反擊

橫掂都係兩蚊唔貴啦，其實元朗出中環都係一個鐘

人群已到達金鐘，龍尾仍未出發！

文宣可唔可以出有六百九十九萬反對

連班警賊既家人朋友都唔黎支持下

唔好笑，分分鐘喺班支那大媽拉住班阿伯搞到人手短缺

撐警察唔好使用不必要暴力

熱狗走去日本大使館嗌還我比卡超都多人過佢

想問龍尾係咪重係維園 好想去遊行

派飯盒未

警賊啲家屬都唔出黎行？

陳靜心李私煙大波man嗰班垃圾去曬邊呀？中共一無水就全部收皮。

同班親戚去食飯都多人過佢

今次800慢人 港島要陸沉啦

係8伯慢

獻花

褻瀆區旗？
告得

都冇人

哇
我見到有13億人！

夠薑就6.9 6.16出黎喇
為左賺個小小錢，出賣香港人

佢地條片係咪比人玩?

啲廢老咁鍾意話年輕人收錢遊行，
唔知邊啲先係收錢呢

06290630有政府維穩show

到時會有唔同歌手 張敬軒 DJ SODA

留意右上角

成班都就死既人

何君堯 吹雞 個班 ？

係就笑撚死人

你當五角形咁睇

其實佢地知唔知咩叫肉酸?

好似30號先係何妖嗰個？

好想知精美飯盒有幾撚精美

就知會有呢張gif

笑埋右

十慢人👍🏼

深水埗怡閣苑個巴士站都有廢老播緊片

有錢都救華為先啦
比你班養唔熟既狗咩

好撚多人喔

當然就係沉默緊

今次警察兩個字冇倒轉貼已好叻叻

笑撚死 得果幾丁友

有隻支那臭蝗响入面